SlidingDrawerSample
===================
AndroidのSlidingMenuをとりあえず、ビルドしてみた。

依存関係むっちゃ面倒くさい。

SlidingMenu内のFragmentやActivityはSherlockActivityやSherlockFragmentに書き換えないと動かないのに気づくのにかなーりかかった。

あと、取り込むFragmentは全部SupportedPackageの方ねー
